{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"\u00bf Por qu\u00e9 surge esta comunidad?","text":"<p>La comunidad de Azure Sevilla surge con el objetivo de reunir a todos los profesionales y entusiastas de la tecnolog\u00eda de Sevilla y alrededores, para compartir conocimientos y experiencias sobre Azure, la nube de Microsoft.</p> <p>Existen grandes empresas y profesionales en Sevilla que utilizan Azure en su d\u00eda a d\u00eda, pero no existe un lugar donde puedan compartir sus conocimientos y experiencias. Por eso, queremos crear un espacio donde todos puedan aprender y crecer juntos.</p>"},{"location":"#que-hacemos","title":"\u00bf Qu\u00e9 hacemos?","text":"<p>Organizamos eventos, charlas, talleres y actividades para compartir conocimientos y experiencias sobre Azure. Adem\u00e1s, fomentamos la colaboraci\u00f3n entre los miembros de la comunidad para que puedan aprender y crecer juntos.</p>"},{"location":"#como-puedes-participar","title":"\u00bf C\u00f3mo puedes participar?","text":"<p>Puedes participar en la comunidad de Azure Sevilla de diferentes formas:</p> <ol> <li>Asistiendo a eventos: Participa en nuestros eventos para aprender y compartir conocimientos sobre Azure.</li> <li>Organizando eventos: Si tienes conocimientos sobre Azure y deseas compartirlos, puedes organizar un evento en Sevilla.</li> <li>Patrocinando eventos: Si representas una empresa o entidad interesada en apoyar la comunidad, puedes patrocinar uno o varios eventos locales.</li> </ol> <p>\u00danete a nuestro grupo de LinkedIn para estar al tanto de todas las novedades y eventos de la comunidad.</p>"},{"location":"#como-puedes-contactar-con-nosotros","title":"\u00bf C\u00f3mo puedes contactar con nosotros?","text":"<p>Puedes contactar con nosotros a trav\u00e9s de nuestras redes sociales o envi\u00e1ndonos un correo electr\u00f3nico a az_sevilla@outlook.com.</p>"},{"location":"#como-puedes-seguirnos","title":"\u00bf C\u00f3mo puedes seguirnos?","text":"<p>Por ahora puedes seguirnos a trav\u00e9s de nuestro blog en esta misma web.</p>"},{"location":"contributors/","title":"Colaboradores","text":""},{"location":"contributors/#2025","title":"2025","text":""},{"location":"contributors/#2024","title":"2024","text":"<ul> <li>SevillaDotNet</li> </ul>"},{"location":"organizers/","title":"Organizadores","text":""},{"location":"organizers/#2025","title":"2025","text":""},{"location":"organizers/#juan-ignacio-oller","title":"Juan Ignacio Oller","text":""},{"location":"organizers/#rafael-fernandez","title":"Rafael Fern\u00e1ndez","text":""},{"location":"organizers/#2024","title":"2024","text":""},{"location":"organizers/#juan-ignacio-oller_1","title":"Juan Ignacio Oller","text":""},{"location":"organizers/#rafael-fernandez_1","title":"Rafael Fern\u00e1ndez","text":""},{"location":"organizers/#contacto","title":"Contacto","text":"<p>Puedes contactar con nosotros a trav\u00e9s de nuestras redes sociales o envi\u00e1ndonos un correo electr\u00f3nico a az_sevilla@outlook.com.</p>"},{"location":"sponsors/","title":"Sponsors","text":""},{"location":"sponsors/#global-azure-sevilla-2024","title":"Global Azure Sevilla 2024","text":"<p>Puedes ser el primero!</p>"},{"location":"blog/","title":"Blog","text":""},{"location":"blog/2024/03/01/global-azure-sevilla-2024/","title":"Global Azure Sevilla 2024","text":"<p>Global Azure 2024 es un evento mundial dedicado a todos los usuarios que desean conocer o profundizar sus conocimientos de Azure para el desarrollo y administraci\u00f3n de soluciones de aplicaciones en la nube. La pr\u00f3xima edici\u00f3n de este gran evento se llevar\u00e1 a cabo los d\u00edas 18, 19 y 20 de abril de 2024.</p> <p>En Sevilla estamos organizando un evento local el d\u00eda 20 de abril para que todos los interesados en Azure puedan participar.Pronto estar\u00e1n disponibles las entradas, un evento GRATUITO con una amplia agenda de charlas organizado por Azure Sevilla.</p> <p>Si est\u00e1s interesado en participar, aqu\u00ed tienes tres formas de involucrarte en Global Azure:</p> <ol> <li>Puedes establecer un lugar para el evento en Sevilla.</li> <li>Puedes patrocinar uno o varios eventos locales.</li> <li>Si tienes conocimientos sobre Azure y deseas compartirlos, puedes presentar una charla en uno de los eventos locales.</li> </ol> <p>Buscamos patrocinadores para ofrecer a los asistentes desayuno gratuito, cervezas y regalos.</p> <p>\u00a1\u00danete a esta iniciativa global y descubre m\u00e1s sobre Azure junto a otros apasionados de la tecnolog\u00eda! \ud83c\udf10\ud83d\udd35</p> <ul> <li>Global Azure 2024</li> <li>Global Azure Sevilla 2024: Call for Speakers</li> </ul>"},{"location":"blog/2024/03/10/global-azure-sevilla-2024-canal-de-youtube/","title":"Global Azure Sevilla 2024 canal de YouTube","text":"<p>\u00a1Hola a todos!</p> <p>Os presentamos el canal de YouTube de Global Azure Sevilla 2024, donde podr\u00e9is encontrar todas las charlas y eventos que se realicen en el marco de Global Azure 2024.</p> <p>\u00a1No olvid\u00e9is suscribiros para estar al tanto de todas las novedades!</p> <p>Global Azure Sevilla 2024 - YouTube</p>"},{"location":"blog/2024/03/10/global-azure-sevilla-2024-pasa-a-ser-online/","title":"Global Azure Sevilla 2024 pasa a ser online","text":"<p>\u00a1Hola a todos!</p> <p>Global Azure Sevilla 2024 pasa a ser un evento online.</p> <p>El evento se celebrar\u00e1 el 20 de abril de 2024 en Global Azure Sevilla 2024 - YouTube</p> <p>\u00a1No olvid\u00e9is suscribiros para estar al tanto de todas las novedades!</p>"},{"location":"blog/2024/04/20/agenda-global-azure-sevilla-2024/","title":"Agenda Global Azure Sevilla 2024","text":"<p>Charlas confirmadas del evento Global Azure Sevilla 2024 y su agenda:</p> Title Speakers Track Level Hora de inicio Bienvenida y presentaci\u00f3n del evento Alberto Ruiz Granados<p>Rafael Fern\u00e1ndez Dom\u00ednguez, Avanade, Azure Solutions Architect IT --- 11:00 Journey to the cloud Francisco Toro, Head of IT at AMS/emovis IT 200 11:30 \u201cDe la Nube al Pico: Aventuras Hiperconvergentes con Azure Stack HCI\u201d David Rivera Fernandez, Arquitecto de Sistemas<p>Juan Ignacio Oller Aznar, MVP Cloud and Datacente Management. MVP Microsoft Azure. CESTE IT Trainer IT 200 12:30 Understanding Azure Virtual Desktop David Nudelman, Endpoint Manager IT 200 13:30 Gesti\u00f3n avanzada de Azure Policy Rafael Fern\u00e1ndez Dom\u00ednguez, Avanade, Azure Solutions Architect IT 300 14:30 Como gracias a la nube pude arrancar mi negocio en menos de 48 horas \u00c1ngel David Carrillo, MVP M365 Apps &amp; Services, Modern Work Solutions Architect IT 200 15:30 <p>Pod\u00e9is ver las charlas en nuestro canal: Global Azure Sevilla</p>"},{"location":"blog/2024/11/14/global-azure-sevilla-2025/","title":"Global Azure Sevilla 2025","text":"<p>Global Azure es un evento mundial dedicado a todos los usuarios que desean conocer o profundizar sus conocimientos de Azure para el desarrollo y administraci\u00f3n de soluciones de aplicaciones en la nube. La pr\u00f3xima edici\u00f3n de este gran evento se llevar\u00e1 a cabo los d\u00edas 8, 9 y 10 de mayo de 2025.</p> <p>En Sevilla estamos organizando un evento local durante esos d\u00edas para que todos los interesados en Azure puedan participar.Pronto estar\u00e1n disponibles las entradas, un evento GRATUITO con una amplia agenda de charlas organizado por Azure Sevilla.</p> <p>Si est\u00e1s interesado en participar, aqu\u00ed tienes tres formas de involucrarte:</p> <ol> <li>Puedes proporcionar un lugar para el evento en Sevilla.</li> <li>Puedes patrocinar el eventos local.</li> <li>Si tienes conocimientos sobre Azure y deseas compartirlos, puedes presentar una charla y compartirla con la comunidad.</li> </ol> <p>Buscamos patrocinadores para ofrecer a los asistentes desayuno gratuito, cervezas y regalos.</p> <p>\u00a1\u00danete a esta iniciativa global y descubre m\u00e1s sobre Azure junto a otros apasionados de la tecnolog\u00eda! \ud83c\udf10\ud83d\udd35</p> <ul> <li>Global Azure 2025</li> <li>Global Azure Sevilla 2025: Call for Speakers</li> </ul>"},{"location":"blog/2024/11/","title":"2024/11","text":""},{"location":"blog/2024/04/","title":"2024/04","text":""},{"location":"blog/2024/03/","title":"2024/03","text":""},{"location":"blog/category/global-azure-sevilla-2025/","title":"Global Azure Sevilla 2025","text":""},{"location":"blog/category/global-azure-sevilla-2024/","title":"Global Azure Sevilla 2024","text":""},{"location":"blog/tags/","title":"Posts by Tags","text":"<p>Following is a list of relevant tags:</p>"}]}